
                      50 Sombras de Grey.

En primer lugar respeto todas la opiniones que tengáis acerca de esta película, pero tras verla ( y repito, ver la película no el libro) no entiendo como éste tipo de películas tienen tanta audiencia y prestigio. En mi opinión han sido los 6´5 euros mas mal gastados de mi vida.

No me refiero a como está hecha la película en sí, sino a la trama de ella. Una historia que trata, según como lo expone la película, de que un chico que tiene una infancia muy dura y que acaba sumiso de una amiga de su madrastra, gracias a su personalidad, su feeling i su poderío económico consigue voluntariamente que las chicas hagan de viernes a domingo todo lo que él quiera y que estén disponibles al 100%, PERO ESTO QUE ES????? espera espera y lo mejor es que la película también enseña a que todo aquel que quiera hacer algo parecido a de hacer firmar a la chica un contrato de confidencialidad y un contrato detallado de todo aquello que puede hacer y de que no y con una reglas pautadas (cosa que no me parece legal pero bueno) pero macho esto parece un contrato de servicios de prostitución!!!!

Y lo que más gracia me hace es que la mayoría de los fans de esta película son mujeres, una pregunta, que os gusta de ésta película?? ver como maltratan física y psicológicamente a una mujer?? que lo único que consigue a cambio de que la maltraten ( y si, eso es maltratar) es a un tío y a todo lo que conlleva con él ( su vida, su dinero etc

Si vale, está enamorada...lo cual me lleva a que aun es mas una situación de violencia de genero, una mujer a la cual le maltratan y que tiene miedo a denunciar porque sigue enamorada de él o tiene miedo a la repercusión ( si ahora me diréis es que tiene un contrato... va por favor

Mirad una cosa buena que me han dicho de la peli, que ves como una persona (el chico) puede cambiar gracias a otra persona. Vale lo admito eso es bueno pero mientras la chica llorando y diciendo que no le toque (porque así acaba la película

Repito, estoy hablando de la película, el libro lo expresa muy diferente todo. Pero no neguemos que al final la película llega generalmente a muchas mas personas que el libro. Y ahora os hago una pregunta. Que pensáis cuando un xaval de 15 años vea esa película?? que es lo primero que querrá hacer?? y pensáis que a éste le imputará si la chica dice amarillo o rojo??

La película fomenta el machismo, el egoísmo, la vulnerabilidad de las mujeres (o al menos algunas) y sobretodo fomenta en algunos caso la violencia de género entre otras muchas cosas. Y no entenderé como a una película ( que no lao libro) le hacen tanta publicidad y tanto renombre pero bueno.

Seguramente penseis, que negativo el tio, solo ve la parte negativa de la película. Puede ser el problema es que no he veo ninguna buena, pero pa gustos colores. Respecto a los actores muy buenos, respecto a como han realizado la trama, un desastre a lo grande.
        
            